[又死2隻]滑雪場三日內兩死亡事故 10歲童墮崖亡

北京冬季奧運會將於2022年舉行，作為主要賽事舉辦場地的河北張家口市崇禮縣，近日卻接連發生滑雪事故，遭市民質疑安全措施不足。當地傳媒指，三日內已有兩人不幸身亡，分別為一名北京大學女學生及一名年約10歲的男童；有知情人士透露，兩人均有一定滑雪經驗。

據報，女死者為北大資訊科學技術學院研究生，本月16日與朋友到萬龍滑雪場滑雪時意外身亡。知情人士透露，女生是穿過旗門後未有減速，結果撞樹死亡；救援人員趕至時，只見女生倒在血泊，「所有人當時都不敢動。」

另有滑雪愛好者昨日爆料稱，一個年約10歲的男童在太舞滑雪場道外被巡邏人員發現。當時男童已身受重傷，送院時不治身亡。而縣人民醫院工作人員證實，曾有男童因滑雪事故被送至該院急診科，但「小孩到醫院時已經不行了」。

過唔到年

又係北京搞

十年前支那雪場用鐵棍做場邊圍欄。有人起速埋去插死佐

其實應該用膠棍

十歲可以有咩滑雪經驗

出事之前滑過兩步=經驗